點睇著瑜伽褲出街

babycondom 班C9群組一向思想仲係80年代係咁批評 想知係咪後生既都係覺得好肉酸

留意反係講緊厚身靚料 例如露露檸檬唔露W果隻
如圖
講緊著出街 唔係去行山打卡 大家點睇

香港風氣好呀...越黎越少布..越黎越多野睇

靚女身材好咪ok
肥婆車胎人乖乖地著翻闊腳褲唔該

啲女鐘意賣大包無所謂
自己老婆就唔得喇

好睇
呢個風氣keep住唔該

未褲一條

多數喺後面睇

毫無美感可言

無問題，幾靚
但留意下條底褲
著返條T-back會好睇d

冇pat唔該唔好著
平板港女著yoga pants就好似肥婆著露腰衫/短褲

有圖。正評

支持
建議多著

直視視姦

得一張相

有得睇你就睇

通常會行近睇以表敬意

好黑塊鮑

好似阿婆保暖底褲

唔現駱駝蹄一律視為不正宗穿著法

得一張相點討論

香港啲女人，唔做exercise，一味節食，著唔到鬼妹嗰種線條就唔好出嚟獻世啦

唔夠肥美

成日都忍唔到偷望佢哋，搞到自己成個變態佬咁

點睇男人著瑜伽褲出街

冇問題 此風應該長

支持港女多著w褲

中意俾人視姦就著多d

覺得幾柒

你諗下波友著波衫出街 但又唔係去打波

自暴其短

我會叫佢哋係「鮑魚褲」

成何體統

人地條女著就OK
自己條女就唔好咁著
比人望蝕晒

真心柒
肥既著就唧曬啲肉出黎
啲人話靚女就點著都靚
但靚女著其他會仲靚

總之啱睇就睇唔啱睇唔睇，唔好又話性騷擾就得啦

支持 男女應該平等 只係畫風唔同左姐

咁少圖點討論

其實可能人地真係去做瑜伽

好似劉馬車呢條咁 我覺得靚過出街褲 又有design 襯到d短款衫 咁出街唔明有咩問題

唔睇佢隻左腳真係成條人魚咁

修身/緊身衫褲都係突顯線條
yoga pants 有咩問題

真心覺得劉馬車咁襯好睇過著牛仔褲
係班人角色定型左條褲
點解一條褲只可得一個作用
其實佢可以做瑜伽同襯衫行街 希望d人(尤其果班bk老女人)思想唔好咁狹窄

講得好我個pat真心靚 點解要
著d鬆泡泡褲遮住哂

有D著到突曬鮑咁好正

快pm

咁耐都未有人貼regina

唔係好識欣賞

正常無肚腩 白滑 都已經好正

最好有埋駱駝腳趾啦

女著得開心男嘅又睇得開心有咩問題

利申： 肥婆千祈唔好着